點樣罰個強姦犯好？計我話入保良局領袖訓練營

終身都要被洗腦 終身都要同教練按摩同大叫教練早晨
日日掌上壓
日日俾人話到咩尊嚴都冇

罰佢同你做愛

閹

你個名 出返去呀唔該

閹唔夠啦
加埋精神虐待

沙咀勞教中心

罰佢比樓主屌屎忽
到時叫埋我去睇

變態痴線佬

沙咀太便宜佢，北韓勞改營就差唔多

送入監獄比基佬輪大米啦
身材咁健碩應該好多人排隊玩

k
死刑

綁住佢啲手腳+廿四小時睇咸片
精神虐待

已經死左啦

同保良局訓練營有得揮

發條橙

我係絲打

痴線